「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

對象－
香港警察

目標－
分化警隊，將黑警於警隊內部孤立，鼓勵警隊重拾市民信心及執法合法性

戰略－
i)令警隊疲倦不堪後，令警隊士氣降低後
ii) 分化警隊，從內部瓦解警隊
iii)迫使警隊重組及將黑警切除，重拾市民信心

戰術－
游擊隊戰術

戰略詳情：
今日2019年8月1號。係經歷過咁多役之後，我有以下嘅觀察及推算

1）政府嘅文官，包括特首、政務司司長，都已經無法有效咁去控制警隊內的前線人員
2）警務處長及其他的武官,係如今的政治環境下，無法係不損內部士氣嘅情況之下，令警隊重回合乎憲法（基本法）及警隊通例的執法，所以佢地唔會即時改變
3）短期內警隊係無法靠自我檢討重回正軌。
4）長遠黎講，警隊必須透過第三方嘅方法，例如1970年代警民衝突後的特赦，再加上獨立調查委員會，先有可能令警隊慢慢回復到市民對佢有嘅期望
5）三萬人的警隊,有分兩種人
6）有少部份的警察，依班在下方我稱為「好警」，仲有良知及專業精神,仲記得當時入學堂時候的誓詞,宴會係心底裏希望可以重拾返民對警隊的信心。
7）另一種人,依班在下方我稱為「黑警」，我唔會稱之為警察,因為佢地已經忘記咗加入警隊的初心,警例內說明的守則，及好多時候濫用暴力對待香港市民。
8）現時一哥仲有幾個月就會退休，下一任一哥係兀鷹隔代欽點，除非有極強嘅控罪，或政治上的左右，否則好難阻止佢成為下一任一哥
9）盧偉聰系一個鴿派一哥，由鄧竟成 (Sorry Sir) 隔代欽點。已經俾現時以鷹派為主及當道的警隊無視。佢心底應該明白到現時警隊並非合法咁執法
10）共產黨講過,佢地一定撐特首同埋警隊。撐警原因好簡單，無需多講
11）香港政府內並沒有任何機制可以將香港警察hold accountable。市民可以民事訴訟警隊，但係我哋冇辦法刑事起訴警隊，法庭亦都冇可能就住整體警隊嘅表現去裁定警隊違憲。唯一市民對警隊濫用權力的制衡,係透過立法會。但係立法會可的亦有限
12）所以最有效咁去令警隊重回正軌，係從其內部去瓦解。就好似木馬屠城記咁，外邊打唔入，就係入邊破壞佢

戰略目標
係所有的街頭面對警察嘅抗爭，我哋要貫徹"be water"的游擊策略。用用番中東自己最偉大嘅戰術家毛澤東個套，
「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」

1）警方嘅戰力，係人手，裝備，武力，訓練，戰術，溝通，科技上，都比我方強。
2）我方戰力必須以游擊隊的方法與其抗爭
3）以美軍（強方）在伊拉克對ISIS（弱方），越戰期間南越及美軍（強方）對戰北越（弱方），或二戰期間蘇聯（強方）對芬蘭（弱方）作例子，顯示出asymmetrical warfare在戰術上要贏的重要性
4)非對稱作戰（Asymmetric warfare）是指軍力弱者對上強者的戰爭中如何取勝或達成戰鬥目標的學問

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」[/size=4]
a) 敵進我退－警察衝埋黎，即退，唔好擋，唔好守
b) 敵駐我擾－警察駐守（永久駐地如警署，或臨時駐地如防線），我地去騷擾佢，唔好俾佢可以休息。如於7月30日在葵涌警署外快閃，令佢措手不及，及長遠來講令到駐軍精神極度緊張。記住，騷擾係可以虛，可以實。三下虛一下實，但係佢下下都要turn out，好快會癲。
c) 敵疲我打－如果見到佢真係疲勞，開始謝皮，係時侯推。推乜野我唔理。但係佢「支力」就放下防備，依個時侯推就最有效。
d) 敵退我追－我地d示威者夠薑先啦。追上去唔係叫你用武力，但係千祈唔好俾佢有一刻可以退下休息。

好多理論，落場點打？
1. 要警隊疲於奔命！要警隊疲於奔命！要警隊疲於奔命！
2. 唔守！設完陣係警察開拖前就撒。
3. 快閃！游擊嘅好處，就係我方因為細小所以靈活，警隊部署需要時間及支援。
4. 有虛有實，等佢捉唔到路。
5. 唔打！避免正面衝突。如上方說明，我方正面衝突必輸（上環及元朗及沙田大量義士被捕及被虐可見）

[size=5]毛澤東都係咁贏。就等我地用番老毛個套贏番香港共產黨。

天佑我城. God Bless Hong Kong.
elffy852.

推

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。
疲於奔命，內部分化

認真可以一戰
我地唔能夠再有手足犧牲
而我地優勝在於人多
一定要游擊
佢地換曬衫上曬裝擺好陣 我地就散
攰到佢地仆街

一定要遊撃

Down vote又唔講你有咩見解，咩玩法

唉，心淡。好好心機講又個個當廢up

Final Push?